「求救」Ibuddy黃燈加唔到熱！？

部機買左2個月，琴晚差左電。
今朝用果時，禁實3秒正常用，紅燈閃左十下，就變黃燈（正常長紅）。
有無方法整番好佢。。。。。

..........

求救求救

最後你點解決

手痕買左呢部機返黎 用左幾日
今日又係無啦啦變左按唔開機